Changelog
=========

2.4.4
-----
- Случай, когда в changelog изменения добавили, а в version.properties версию не подняли

2.4.3
-----
- Какие-то изменения
- Что-то было сделано важное

2.4.2
-----
- Что-то было сделано

1.4.75
------
- Еще какие-то старые изменения